[發夢]當所有黑警化身成魔警既時候。。。。

唔敢想像香港到時會點樣，可能一出街就俾人

富士山下